[I/A]Super Gundam Royale(3) 情人節0吸引力

官網：
巴哈：
片：
官方WIKI：
官方WIKI 咩都有得睇 睇完都唔知先問啦好唔好?

賺錢大法

圧倒的に資金がたりないこのゲーム
ガチャで出た星２機体なんかをそのまま売れば2000～3000Gくらいしかならないが
レベル10くらいまで強化してから売れば30000Gくらいで売れる！！
星２の強化素材で強化→販売→稼いだ資金で部隊強化☆««
これが基本的な資金稼ぎ～
知らない方のために一応小ネタです(*^^*)

在別的網站看到的.
就大概把2星的機體練到10等再賣掉會有3萬
平常1等時賣掉只有2000~3000元

一部2星機體練到10等用4塊中晶片就可以了,大概花8040元 (非EX機體)
賺2萬多~~~還沒改回來時把錢好好賺一筆吧
FORM巴哈

順帶一提
打人肥機肥同錢既特別關出現時間：
每日香港時間 (括號為日本時間)好似係
06:00-08:00 (07:00-09:00)
10:00-12:00 (11:00-13:00)
19:00-21:00 (20:00-22:00）

新手需知

屬性關係：
射>格>機>射
攻與防則互剋
屬性相剋 剋人=攻擊力120% 被剋=攻擊力*80%
3星機<4星機<3星機EX<四星機EX

抽卡需知：
25石一抽
跟指示做既第1次必中4星
一定係劍西(機)/獨角(射)/RX782(格)/Wing(攻)/閃光(格)
以上3款必中其一 用落差唔多
第2次(你自己自由控制下去抽 先叫首抽!)

常見問題:
Q: 抽咩機(pool)好?
答: 當前event既4星機, 會有加乘, 抽中開心仔

Q: 抽唔中又難打點算?
答: 3星頂住先, 記住最好EX, 只要用同系列既機都會有加乘

Q: 首抽邊部好?
答: 有愛或者果一期既活動主打行先, 不過唔太建議5寶起手

不太建議瘋狂放閃<img src="/faces/smile.gif" alt="" border="0" />

單抽

250石抽巴巴倒落海

唔要女係咪唔好打rare boss
我要普通pt換晶同三星機

係
所打得仲辛苦

巴巴啲技好似幾勁

巴巴值得一抽

一抽中三明

再望

打超boss係唔係用邊隊都會回滿sp？

開得？

唔開得,del左佢

每日係邊幾個時段有女女分既超boss打?
朝早7點,夜晚7點同幾點?

啫係開得la

早上10點

其實老實講啦,唔算最好,但我覺得可以開

朝早連住黎架?

6至8, 10至12, 19至21

12點一跳跳去7點

屌你21號出炮脈同露娜
無石啦

呢隻game 根本迫人課金

呢排狂出女
點頂到熱源

age部機招技好似好勁

我對絲瑪大嬸部機有興趣

有咩特別

機動戦士Zガンダムシリーズの機体
機動戦士ガンダムZZシリーズの機体
機動戦士ガンダムSEED DESTINYシリーズの機体
機動戦士ガンダム00シリーズの機体

明明有帶上面既機入去無BUFF我, 打超BOSS要用咩機

好似得回sp 無buff

因為我有大嬸

1150 石坐等熱源際 今次出咩機呢

我估OOT

我打7LV有放上面個堆都無回既 有放00, Z

7lv果隻系turn5尾先

回

一體9 turn過百萬都搶唔到第一

好耐無出過w
最好有ova custom版

後半尾關我廢防隊試左幾次直衝打boss都做唔到唔死
終於要換返stun隊先成功攞埋嗰1石

諗住手痕一抽
禁錯左11連

結果呢

3星同2星

我呢個陣都要直衝boss先唔死

其實唔洗用防隊，直接用三隻00機就搞得掂

00機的話會無咁變態？

打落去容易有critical

係00 會被弱化？

留名

隻龜霸好撚痛 唔帶盾既攻隊5TURN就比人清場
上面打過百萬果位巴打到底點打

呢隊血都唔使回

當我無問過
重玩JJ得咁樣咋

屌 巴打啲機好撚勁抽

呢粒野咩關趺最多
升超發動升到無晒

我通常打超boss d分換

新手想問送個隻完美特擊用唔用得過
有400石應唔應該抽定等熱源

偽4星 留石ALLIN 熱源

lm

今朝0725

呢招係debuff？

yes

因為我好彩中左event機密沙羅

4星攻nu 英雄寶
5星完自 賴巴
5星密沙羅 普露2

完自大技全體2turn加50%攻
密沙羅大技de對面buff
英雄寶對防機減傷
普露2間唔中減對面防

btw後半廢防隊打攻boss聽收皮

其實無乜邊個有勁防隊，除咗某巴打有鐡面具

刷首抽建議打到邊？

有鐵面具但無勁機

咁勁

想知點入手

你呢家都好勁
你係友抽鐵面具？

唔知今個星期會唔會出熱源呢，等左好耐啦

友抽從來無中過四星
好耐之前岩岩挽 面具人物熱源果陣抽中

挽？ 幫人挽鞋呀？ 屌你老母

Stargazer勁唔勁

挽你老母

巴打們有冇推介邊隻進五星
原本打算進爛面新安洲/ nu HWS
不過兩部都冇四星專駕

機屬獨角NTD

但係呢隻除左debuff之外好似冇乜用?
(雖然debuff有啲場合真係好撚重要)

回sp, 可以每rounr回， 有暈機配合就perfect

又係一部陳列品

改爆都係咁

睇清楚先啦，要升隻專駕先會有能力

打幾十次先升爆， 鬼唔知

等我升爆佢睇下有幾垃圾

不了 仲喺禮物箱唔開出嚟喇
見過鬼怕黑

之前嗰部唔知係咪基礎數值太低
隔離落兩個賴巴加佢30%效果都唔顯著

主account近排冇運，啲運去晒分身到
繼今朝11連中奶油之後，剛剛一抽中

係咪改左技能傷害條式
打防z
攻獨五千幾
00細妹部機明明防屬但扣七千幾

對佢超有愛

頭先1抽中左第一部
但隻野好似無乜用

1星一般材料打邊關著數D

呢隻啲技....好笑為主

快啲推多啲人玩 我覺得係咁多隻高達game 最靚一隻

算係最最最少要你肝, 今期唔岩打, 下期就好快黎
抽唔中有愛機係灰

有時要追機真係要課金...

啲防機打裡關啲攻機完全放血

我刷任, 掛技3防隊斯洛哥都比人放血

真心哩隻SD 機設好得

我係騎士控， 送左騎士高達同天使零式， 不過唔好用

追機同人真係要課金

宜家等緊新模式 近排悶悶地

唔知幾時有連攜

我打開曜日關ace級15體

一抽

兩部都課金機
唔好以有連攜
如果唔係會觸犯商品法

新任限星數機體有d難道，同埋d一二星賣哂要友情抽抽返

2星team

1星team

你友抽機返嚟？
本來我用5星team強行用暈打， 但係2星難度係防暈

dklm
10連抽luna中風
已連續over40隻都無4*
個payout幾時完

2星唔EX勉強殺到兩個敵人就要走佬過關
唔知要唔要EX佢地嚟清場

但我格隊用嘅隊長技

1星照打，

二星一星全部min pay過關算
反正唔缺4*晶
如果係5* 爆石都過晒佢

四星過唔到 無攻四星破防

曾經既神機美國之星要重出江湖

4星好易,3星,2星,1星冇留機唔知點過

4星同3星關好易

但2星1星真係要靠友情抽返黎，但抽極都抽唔到攻同格既屬性

唔駛破防都得啦

刷4星， 友抽

3星應該有UC連攜攻set未必太難

照打啦， 都夠過， 唔拎齊halo的話

友抽都係抽d垃圾出黎，淨儲分？

咪就係打呢次event
用完即棄

5星鐵球係咩玩法

4 星好難打 SL左十次

2星神機

完自一個頂晒

2星 1星 buff 後連爆擊 3~4 萬一hit 好過引

相信官方會長大d 限cost 關

有4隻私人推介

好靜
去晒玩srw?

依個活動太悶
利申玩緊

今次熱源

無人想見到佢

好心比啲誠意啦

0 吸引力 禮貌地兩抽算

是次主打機 只有Reborn 同 藍迷

咁搞法 課長都手軟啦

我部部都無

咁你快D ALLIN

其他4昨機係普通pool會出？

上次抽蛋已經係z馬沙

今次熱源好有伏味 一次十連結束呢個回合

我用石抽就算 課金不了

完全唔抽， sorry路人真

得藍迷同reborn 可以一戰

non-UC不了

今次熱源做乜春，隻野無誠意都算，重要廢

最頂引隻死神啊 屌

得reborn同神高有少少興趣
但格屬機屬我都唔缺

隻限定唔知咩屬 但都唔慌會中
初步預三抽試運算

提一提每日司令有10石送

熱源祭乜事？好hea喎

可能就執

其實營運都傻仔 食唔住 超熱源際條水

佢應該試下整d 大型戰役 要過幾版既

再唔係整次 無限輪迴 99+ wave 睇下玩家打到第幾wave 之後排名

又唔得
佢食住條水一次過出晒
之後無乜大更新既人流就開始減

仲有wing zero華爾滋劇場版都未出
呢個一出一定大把人課金

咁希望第一季 3月 有特別野啦

屌
連續60幾抽冇4星啦屌屌

turnX

無抽新uc點撚樣no coin過英雄

唔爆1隻無咩可能過到

就執應該狂出正野引你課

我每關都coin左一次先過到

過左了

1000石0 4星

我1250 04星

痴撚線隊

500石中reborns收手

滿血過？

好失望超boss 竟然無新野換

隊1直屌到新自護淨60000血之後隊2補刀

上次熱源儲到e家， 仲於有第一隻熱源限

英雄試練個司令任話解夠7個送五星晶
但而家得3個

我stun隊格FANTD機FANTD紅迷滿血過新J
入新自護同佢搏拳
格UC坐側面巴辣雞狂避磨到佢淨幾百血
jesta三連星補刀

漏左重點係好彩冇手多補血

10抽得部防閃光,俾部reborn或者藍迷我好過啦

有無巴打試過開唔返acc
個流程點攪同需時幾耐？

0con過晒算數， 無心機磨

我真係未試過,舊acc連引繼都冇搞直接del game
而家個個完全新acc

痴線佬,點過呀

有無人比個ac玩下
頭先del左驚

用coin 過有無粒五星石？

十抽中reborn收手

同場一抽中露娜齊一套

全部單抽

無防暈， 兩部回sp + 格ntd

玩機戰用luna算 當已經有

最佳成績

用coin過當唔當完成司令?
好想拎粒5星石

1405 11抽 中reborn同伏死神

聽日1030 再11抽

想要luna

係咪做7個司令任送5星晶嗰個
但佢暫時俾得3個你做

有stage 2啦，不過唔夠打

尾關又係唔con都唔知點過

咁答返樓上 唔con得

頂唔順 開始想棄game
越出越難打，石又唔多派

條行動full左幾日都無心機打，出埋d關都on9
要求太高

防關stun隊磨左3個字過左第一隻
谷鬼氣用防隊入第二隻 極速全滅
又浮返起食FANTD嘅念頭

之前25粒咁派 而家得返10粒左右

算啦等嚴選吧啦,你估佢之後唔會又出過cap水咩

公告話STAGE 3有1000個玩家no con過到就全世界派250石
各位巨巨加油

地球既未來靠你地

話說今次咁撚難做乜唔出個pool俾人課金補強

咪出左囉,佢左兩個英雄pool

屌你 難度下下9星點撚打啊
玩咗隻GAME 個半月 見機體畫面幾靚就課咗兩PACK
而家出到咁 點可能吸引到新人入去玩啊
營運有無諗過 唔好哂咗隻game啦好心

之前唔係咁

因為有班老玩家嫌太低難度

伏到我都冇留意

有咩用， 升rank難到咁， 追都追唔到， 長期唔夠cost

cost要靠艦長 +4

終於拎得返個acc

少啲機都唔夠打

邊位巴打

打到想屌bandai老母

但難打先好玩無咁悶喎

無防屬好機 用oo隊

但難到咁叫人點玩,玩唔到仲悶啦

咁既關根本出比重課玩家打同D好運既仆街，老屎忽都拎唔齊石
我用遠古戰神紅迷加一隊減能力或一隊加能力既人去打，先0石過晒

有無得copy黎睇下點打
我細佬都想拎番個ac

last 好似係00 stage

依個真係等收皮 無00機

1032 11抽

目標機入手 打孖黎

限定機照舊無影

死硬， 但係第10個司令係咩？

屌你又出Z 半體活動 有無誠意啊 上兩星期先出完 屌!

雖然有石派 但可唔可以出下其他關 咁撚多關 係要重覆

人地一早講左分兩段出喎

呢啲半體活動一早放棄左

講真有心打一幾日打得完

屌你老母stargazer部抽機係咪壞撚左
成70抽冇見過4星

00 連第一關都唔過
剋屬扣10萬

打z邊關沖rank最快最有效？
都唔知幾時先上到2xx...

我最勁兩team打到00得返20k hp
再俾佢每下打10幾萬
我決定罷打

次次都講明分兩段出...

上呢度追po仲密過入game
除左Z司令任之外唔撚想玩

放棄超難關，早知一關都唔打，冇機打根本浪費石

真心無癮
自問開game 打到呢家，有課有大量5星，係無00機， UC 就大把， 5隻5星格機/暈隊都係完全無得玩

Hea打或者棄驚

我同你一樣時間玩，我輕課，我得9隻5星ex(有2隻為今次活動升)
故事既機都好平均，係無zz同V姐
有D關我都係用機同暈隊過(仲要係MVP )
係難打，老屎忽都攞唔到50石
不過我反而覺得幾有挑戰性

用下心去砌隊試，試試下就過到，係差在拎唔拎到全部石姐(老屎忽)

因為我真係無00 機，更加無5星機， 完全無得打。 第一關已經過唔到， full hp, 滿sp打， 都扣唔到一半， 仲要FAUC開盾都擋唔到過十萬攻擊
我都已經唔係在乎拎唔拎到石
係課咗幾千銀， 但係因為對00無性趣(UC撚), 搞到過唔到， 我早果日都諗住高難度玩下都好
心灰， 連z 關都無心機打， 打srw好過
5星陣如下：

我見到你地呻真係唔知點俾反應,我連入場既興致都冇

踩我多兩腳

唔係踩,我連咁既人腳入去都晒時間,打完肥熄game算

第一關我用兩隊打，兩隊滿技9成血入
第一隊全攻，入去全力打係佢秒你前打到00r得返大約5萬到就用第二隊尾刀，之後會再剎那
打00r要D運
但如果你有消自軍負面效果既機，以上可以全部當癈話仲可以拎齊石
你一部00格都無？露義肢加專機有啦掛？
咁都無仲算係老屎忽？

真係好撚惡打 食石算

消自身效果係咪路人真大劍。。。我
鳩抽又上身

其實睇下營運搵集高達來開關

好似我係OO fans, 唔係UC 撚， 都打到嗌救命。

平常心玩下，我最嬲係抽機抽人，除左上次人物際， 今次限定又無我份

我無防機 打超boss 食晒屎

試咗30次， 上面已經係最盡，都唔得

有冇人發現活動換嗰個age條女一個賣緊5000pt

bug

已經改左LU

仲要我打緊hold起我

其實隻GAME戰鬥變化太少
今次D關無某一兩部機根本過唔到
例如攻防關要半減盾
00R要再生洗BUFF /無限暈
100%BONUS只係令你連妥協洗BUFF機都入唔到

挑戰性大概係指按抽蛋果下
當然過唔到又唔會少忽肉既

但因為哩類垃圾關搞到之前派石既高難度關出少左就真係

屌 我d體力啊 我差5百幾經就升lv

呢啲關唔係靠用腦，齋係靠抽蛋先過到
真係無心機玩
申利 課金撚 主要UC機都齊

無通知維護 屌你

但係佢又無個00 pool你抽呢

2月頭有

營運係仆街架啦 逼人抽野 否則卡關

想刷部巴巴托斯加三日月開波
刷咗成星期 起碼50次都無

同你感受一樣 無愛00，就出依啲局你抽

其實冇乜好灰 冇難度既話舊玩家流失得應該更加快
反正呢隻GAME都係FANS 向儲機 可必咁認真 D超難度關

但佢逼人強課

不過無錢照玩 儲機聽聲優 一樂也

新沙漠改仲廢過以前隻F91 啲固定傷少3000

但係佢有稀確率行動不能

真係好稀, 無愛就算吧啦

沙漠改有愛 已上5星

之前有人問升咩機做5星， 我仲答有愛就升， 但係呢家完全唔係個會事

真係多謝 仲要多人10sp 成round

雙龍同沙漠都出ew版
應該好快有死神同天使啦麻？

可能出wing event

EW終於都黎 公告出埋 得800石抽唔到WING隨時要重玩

有wing event 了

大家留意下 個icon 多左500萬dl 應該有慶祝活動既

希望有多魯基斯 3

目標3月12號 高達

大家覺得要換交易所雙頭龍嗎？

回樓上 我覺得唔太勁

因為W 我只得防 多魯基斯/攻Zero

同埋哩班蛋散

今次大撚獲
我個日本APPLE ID早排轉左其他地區
依加我想轉返日本但佢要我入信用卡
我依加更新唔到隻GAME
試過用其他日本ID更新 佢又要我入返我原本下載隻GAME個ID結果都無更新唔到
如果我DEL左隻GAME重裝會唔會冇左個AC？

新果個引繼點搞？
以前可以就咁出個引繼CODE
依家一直卡係FB連動失敗

利申: APK裝GAME

不嬲打普通活動都唔係好使加成機
呢樣都係我玩最大原因

右下角menu
其他
account連携
引繼password發行

賣人5000個bug仲未停

STAGE3-1個設計係咪同之前00超難關一樣
殺左00先出exia RII

利申放棄左

就係唔得
要強制用FB登入
不過一直失敗
取消就退出MENU

你係入唔到game?
其實我唔明

game入到
只不過今日更新前
引繼code出到
更新後
引繼code放左落sns連携個版
強制用fb登入
但我一直失敗係呢個位
禁cancel就出返去

因為我係直接喺play store裝 亦都連到facebook
我諗我幫唔到你喇

冇乜人知所以冇乜人有換所以營運唔知
咁無啦啦又真係唔會換條女

今次用w機未必有加乘，我見隻沙漠改個故事寫明係ew，所以應該ew機先有加乘，普通未必有

2點就開估

賤人，賤人，賤人

两下十抽

500石得垃圾

有無咁好運呀…

屌笨大老母！

收工

聽日10點 抽人 同機各11抽先

好撚閃

忍手 淨抽人算

因為後續有多魯基斯 3 同次世代EW

博命吸錢

因為有愛 Wing 真係靚技

之前開EVENT, 送3星機同人
大家都玩得好爽 就算抽唔中當期有愛, 至少都有石有機拎

我屌晒你地老母

入d 大力d

淆你咩

中埋晒啲00
垃圾game

做乜撚

我屌你...

等抽死神
屈機過格獨

有冇巴打可以share all

apk

原來俾你抽哂

有冇巴打有apk檔

去QOO DL咪有囉

抽中沙漠EW 係咪冇專駕抽?

下一派有得抽啦

巴打們點睇 我有點心動

我決定換防機 無好防機用

劇情skip去左下邊好唔慣

我建議google play dl
qoo dl完你引繼唔到好撚煩

Agger

呢隻防機沙漠有異穿

貫穿啊

用官方送既廢機換

5000 pt 一部

8 部=40000一部 同交易所一樣

最終決定 好抵玩

想收個首抽WING A/C

我都準備重玩
或者開多個acc
萬一個引繼搞唔掂既話

好難抽中呢 無咩心機刷

公廁零式， 咁ew就應該得背心專啦下化

點睇

幫我抽個得唔得
好想要

要課金了

等埋遲下出啲機先 始終招技唔算太突出

我都打算換

石留多魯傑斯３
同天劍巴口味一樣

1030 抽人 如果順利就3抽機先

公廁?邊度公廁?睇過，邊度公廁呀

留石比艾比安同多魯3

3星MA 連五飛都有專呀

原來宜家update咗有得睇確率
銀石抽EW Wing 1%
課金抽保底個一下就 5%

得2下 都仲係好難

佢d機率根本就係呃班傻仔抽
笨大唔俾你嘅，你課10000銀都係唔俾你

想問巴打們今次呢隻wing算唔算勁 勁嘅想試下抽下

勁就唔算好勁
有破防咁囉

根本搵笨柒,咪又係唔撚中

呢次超boss交換所隻重炮好似係歷黎交換所最吸引既4星機

載面具空中轉身360 出場

成日都覺得隻game 有做過手腳
新手低lv account易中四星好多

中4星唔難,中pick緊個隻4星難過登天
明明其他0.02x% 佢1%
但中極都係其他

想收個有WZC既 A/C 有冇巴打放 請出價 最好首抽

你想要就出個價
拎野換都可以

因為我main account 係格夜鶯 起手
抽多幾下人就中埋專馬沙
跟住上面個account 又係
單抽中埋希羅
所以覺得好鬼，為左引你入局可能做過手腳

你想要咩換 我得個WORLD CHAIN A/C
或者你可以出個價 價合即買

睇下你屋企有咩唔要咪拎出黎換Recycle 下
如果價就你出啦，都唔知點計個value

我都係想一百左右收個首抽A/C玩下 本身冇課開金所以見淘寶9000石A/C 2XX左右都唔想買 睇你覺得個價點 歡迎還價 可以MAIL我傾都得tky6355@gmail.com
換物的話我得少少SHF龍珠 OR ROBOT魂 但約出黎怕要就時間煩姐

咁就肯定新手有優待,我個陣開完新acc冇耐就超熱源,一口氣中左幾部限包埋神高

1750石終於中左😭
之前1500石0 4星
連熱源祭 一部都抽唔中

想掘石啫 第六次直衝箱前面個敵人先唔係老虎改

Same as you, bro

應該今日出新轉蛋啦

應該會出地死同雙龍EW

想b社出多啲0體力關chok石

我chok丁就chok

依家有得換果隻沙漠高達改值唔值得換？

3抽落海

pool就拆散出
特效就突然咁有良心？

定係我old news左

要課了 人好正

鐵面具啊

新既剎古斯對多魯3有加成 艾比安EW 都無咁多

大Pool 抽死人啊

下下大pool
抽得邊個

抽又點，都唔會中

有死神

1647攻，換黎講叫勁

所言甚是 除非一生最愛或無限金錢 否則大Pool用石抽

嚴選先課金吧

救命，如果我DEL左隻GAME重裝會唔會冇左個AC？

會,我就係人辦

FB引繼香左

原先FB引繼呢?

我2個月前用an機引左之後焦理過， 轉ios 後岩先試左都唔work

乜鳩都唔中

有得刷最強之予
特大貫通
之後打三星限定任都得

??

謝巴打通知 刷晒石後 刷哩隻怪先

有咩用
btw, 怪？

邊關刷到？

巴打 1-4

超boss 已換機及人

向水晶進法

上次換唔到

官方今次算大方 哩部送既重炮手EW 真不錯

好耐無更新過40000分換機個交易所
係唔係無架啦

正， 3隻4星，

好好珍惜

賣晒佢換晶

留返來換機

經過左連續6x抽無人機4*
後續果2x抽俾我中到多洛華同mk人機set
4*既cycle返黎啦 仆街

淨係中天使set夠回本啦

下全大pool 抽撚到咩on9

根本就抽唔撚到

大pool太難抽了

唔好再中垃圾攻獨角啦屌

我瘋狂中機屬部X boss

真係睇你點睇
好彩全部無料石，都覺得還可以接受
早果排以為個帳號hang撚左機無4*

有時真係抽到灰。試過熱源f91果次77連一隻4星都無。

前前後後用左成千石 終於肯出來

一千石就中算歐洲啦

點樣boss打到1,400,000

有無網可以睇到今次超boss 司令條件
今次好黑人憎要逐下逐下刷出黎

wing ew 搭兩部卒仔機

打到幾多萬？

我最盡柒十幾萬咋

我用哩個陣容打超Boss

個個曬甩毛,我得部沙漠

290000

我換番黎渣。。。屌
有冇人知女妖行血底下有幾隻日文字係咩意思

今次超boss咁易出
兩次輕鬆廿萬

岩岩抽到，呢隻係唔係防隊好隊長？

無錯 防隊記得用佢 我用緊官方送既3星角咋

聽日下午1400 開始有艾比安/次世代同多魯基斯3抽啦

祝各位好運！

我預左500石抽

希望一次中啦

點樣有其他戰艦？

新手入坑，刷左好耐先中WZC ,再課少少中埋希羅，用哂新手司令加派既石先中死神。我想問迪奧勁唔勁，洗唔洗抽埋？定留石等聽日既新pool?

同埋加好友有咩用 好似好多都亂咁加人

首幾抽得呢4隻4星，棄得？

補圖

其實可以再刷過

巴打 刷晒新手任 應該有750石

目標有Wing 死神

人就希羅

以前都冇覺得鹵獲咁難
試左兩次劍西總共50體都做唔到唔死

英雄試煉1000人斬唔到
on79活動

點樣可以高cost d, 而家部艦得63

升ac lv
可以買艦

宜家送125石

俾我刷到有甩毛/地死先開

仆街啦set 到咁難明趕客

抵撚死 set咁柒難
遲早多人棄game就知錯

中伏 原來重炮手改唔計背心毒撚渣過

我望左一眼,然後繼續打活動打肥

本身有5星射命運女神 同 攻 trans am Exia
我應該升格Reborn 定 其餘兩隻
謝巴絲

補一句 impulse我有luna

新安洲

新jj有敵單體debuff，reborn就我方debuff
兩部都咁重，家下打event冇系列機真係靠呢兩部搵食

我建議你可以留住唔升，等到出果D乜鬼難關你睇下要用邊隻效果先升好D(除非有愛)

四部都係差少少有專

好想中死神同希羅
抽極都無

lm，依家入抗會唔會太遲

坑

今個禮拜有無人物熱源
諗緊留唔留石

留下先啦
W 仲有成8日慢慢抽麵得

人物以前打活動都叫有加成, 家下乜都, 抽機算

試左9萬幾次終於刷到超boss 司令800000dam 果兩粒石
都唔知點打1400000

終於中 抽咗四次十連

3部死神都唔撚得啦屌佢 仲要食些少COMBO又要打足全程
ON9

8:30一抽

四次咁多呀

屌你老味華沙哥, 閃光敗家仔
走呀, 扯呀

iktf

吸哂我D命運一抽 .妖

屌之前出前出金獨角果陣係咁追
結果中咗龍飛
而家再追
中埋另一部龍飛

改個咁既名就抵啦

籣巴 點解你無宇宙專用機

我想中多魯傑吖…

呀頂講少咗個３字

忍唔住

聽朝1030 11連 睇下中咩先

多1勁唔勁 我都中左

數值ok 但迴避低

裡關都係秒住過
唔知點解特別多w機

好伏艾比安個pool

成功四抽中多三
全屙煙抽地死同哪吒

容許我曬一下

750石

多魯基斯 III 剎古斯

第一次中當期 pick up

留石到熱源際

個個都中pick up
我一次都未中過

希望在明天

然而我睇到既係同香港一樣既明天
成天都係霧霾

岩岩10抽3隻2星,想點撚樣啫笨大

換唔換好

你d 射機幾好 咁換唔太抵

用EW 重炮手都ok

如果一定要換既話
紅渣 25c rx78 人妖 b3虎
咁樣已經最好

btw
ew重炮要用返ew多洛華先發揮到真水平
有w 多洛華都勉強可以啦，起碼有專
睇你自己有無強迫症或者愛姐

仲有一點 重炮改既優勢係有防兩ro
好好用
如果你有nu hws就明果兩ro有幾勁

換了

用sasabi!?!?!?
有好多部？

有部5星

重炮改我有兩部
我都想同你換sasabi

我都好想要 得部機屬 好很廢

聽日有超難關

Z

Z 機庫

新手今日開始玩
爬過下文
都係唔明超boss 點先會出

佢要有活動先出wo

大家咁話

我都升左5ex,但唔夠肥升返滿lv

屌你老母bandai
8抽5隻2星

其他全部3星

你誇過我
不過我都係未中過大pool pick up

落哂海
仲有無石派

聽日0體力z chok石

人物祭快D黎

岩岩開始玩，想問下點判斷啲四星好唔好用？

係咪睇圖鑑見到無二技果啲都係廢

全部4星都無二技
進5星先會有

我見到有啲四星進左做五星都無二技，果啲係咪可以棄

好似睇錯野，無事了

all in 中左愛機 杜魯3
定係抽唔中剎古斯

幾弱都好， 進5星都有二技

Z嚴選咁垃圾.....

超伏

500石中鐵面具

新手想問，人地話地死勁係咩原因

係本身部機勁定係要抽埋專駕先勁

係佢招2技勁

引敵人打佢但係99%傷害減輕

z關全制霸

尾關通過隊伍，無射type z又點wo

yeahhhh

stage9-3

stage 10-3

上次嚴選格人想要逸札就中卡多魯阿斯蘭
今日嚴選艦長鐵面具肥沙都想要就中積古斯
想死...

10-3

Z超難關好似打鹵獲既級數，無乜Z機都輕鬆過，今次係米set得太易

9-3

上次英雄試練 難到仆街 今次送返石

日本仔用射屬新安洲好得 技2 全體防 好好用

巴打們可效法

首先

送石都咪咁易啦下話，應該最尾一關難返小小，令未必拎齊100百多數拎50石等人打多幾次先拎齊
佢之後會送125石係英雄奬勵已經夠啦

利申 我無

btw 聽日可能出人物際資料

如果有用石抽鐵面具 無就課一pack

我想抽寶少,但呢隻寶少好似廢?

我覺得麻麻。。

課左400追到地死，感恩

課2下10連就追到

唔係喎,400都冇兩下10連咁多

食屎啦單抽中

有喇3000金198

推哂你地班友落街

5星地死、回血nu、5星紅迷
一隊過9-3，完場時仲要全隊滿血，好爽皮
地死技2引the o埋嚟，但the o一下都打唔中嗰下真心爽

1000 石 0 up機

係掙The o嗰關零石過唔到

5星地死幫到你

即係抽左兩野必中4星就中啦屌

比下面喇，今個月已經伏左好多次其他game 加成個2017無好運過

500石全炒+尋日鐵面pool 250石
你好野

我會禮貌地1次 11連

再用1次11連鐵面具

人物際好伏

目標Turn A 個男主

超BOSS換哂4星機人同5星鑽真係無咩動力打落去

比下面啦屌你
知你生得聰明啦仆街仔

你好野

林友德

終於有隻4星加美尤同多蒙

屌那星 唔想要隻剎那
俾隻基魔我都好丫

屌 十六抽得一隻多蒙 仲要重覆

我要推哂你班友落街!!!!!!

你個名咁，都好正常姐

改名轉運，改幫推啊婆車

就推佢車!

痴線好似中左降頭咁，1500石得一隻杜門

妹下單抽流 唔掂一陣再抽, 中獎率高好多
銀抽都無保底, 喪禁做乜

巴打做咩係到狂用我個名

個名用左8年，係今年開始先咁

點同你玩呀碗巴

3次11連抽中2隻已經有既傻仔喊出黎

分隻俾我

如果有得對等交易就正，我超多重複

廿連繼續唔中限定野
得多蒙同羅蘭
欣慰嘅係我有閃光shining finger sword同turn A

我依家等笨大收我皮，只要笨大一出最後型態既巴巴同三日月我一定會用盡全部生命值硬接

抽多３抽到灰…

我抽多幾抽伏晒

黃金時間十抽
勁多傻仔😂😂

比隻基魔我都無用武之地 反而想要羅蘭同加美尤

好撚想屌bandai老母
500石落海

咦
我意思係
抽多魯傑斯３抽到灰

btw 750抽多３零四星
禮貌抽熱源中加奶油係咩玩法

有幾合都出現係FGO個邊
加美油一抽得了
但我好撚想要多3呀屌你

有幾多人有打下半埸超BOSS , 我成日鳩禁拎射屬打射屬,
發雞盲就入左埸, 妖佢

果架戰艦好L 煩 要睇得好清楚

戰艦仲好, 只係今次無當期機, 我打到上60萬有多ONLY
我COST被卡, 放唔哂好機入去
好撚谷氣呢下,要肝RANK唔岩我
而實際上我1J年番黎家下都180RANK, 家下我玩驚定驚玩我

食左兩個禮拜白果
終於

上次10連中完3部天使後
到依家都未中過4星人同4星機…………

d運幾時先還完，好想中死神同惡魔

新手刷到 wing zero ew 開左局
想問再儲到 250 石應該抽 ew 希羅定依家限時果部 pilot 機好
定抽機

T3呀 幾時中呀

岩岩打到80萬多D 好神奇

今朝唔得閒抽

聽日1030 11連

新手有新手運,好快啲抽晒全部ew機返黎

用咩機

77lv 3百幾萬血 4x combo

上面再威D 不過都係至少2部多3 食多COMBO
破盾先可能打到上120萬
痴撚線

只可以講 有多三有人權

食正活動好正常

就算無活動機都唔怕
最緊要有減防人
eg 科，波二
一樣都可以搵到食

目前我得一隻12妹有不快感,
同埋佢有冇中技我跟本唔知

屌 又重複
最近三次四星都係

點會得12妹,你情人節冇換路易斯?

可惜我抽唔中機白卡,唔係就可以用女帝狠狠屌超boss

呀講錯左, 就係得路易斯

瘋狂出隻WING比我 每日1隻

呢3隻可做超boss之友

無抽女人pool

不要再說了,女人pool淨係中到佢,而佢係唯一一個我最唔想中既,讀心到

終於280

高手

點打140萬呀大佬

新嗰隻加美尤有無用

有愛 有Z 就

換唔換得過

多1>敗家仔，
多1都叫有用， 又有技練既盾

同埋無理由防機換防機

根本你得咁小4星，唔值得換， 1次無8隻， 你儲嚟組隊好過啦

NT-1唔好再出了...
多3你出黎啦好嗎

岩岩入坑

想請問下刷首抽係咪單抽就算？定儲夠200珠先十連？

（而家開game 得88珠）

鐵面具爆死

人物際 中左turn A 男主

加美油 88

用呢隊過左10-3 地死同GP02真係痴撚線

今次難度低過之前

唔低番d大把人棄game

想問組隊cost上限有咩方法可以升？

升左幾個lv都唔見個cost上限增加

買新艦 升lv會有得買
或者有啲人會有艦長技加cost 送嗰隻辛尼曼升爆有team 1+3 cost

Thanks

我岩岩新玩，隻艦得53 cost ，暫時有得買既艦最大都係56

咁我係咪應該留番d珠唔好抽野住？因為好似抽到都唔會夠cost 入隊

你先趁en 1/2 exp x 2 既活動升LV 先

黎緊熱源際記得抽

打晒d新手任 儲石 11連

我記得送嗰架格蘭雪有>60 cost架喎 你睇下你戰艦庫 或者任務有冇得打 應該Unicorn啲新手任會送

唔該 45度，天劍巴

新手好襯有新手運刷晒啲ew起手，唔係就好似我咁被逼害

刷左隻雙頭龍起手咋

請問點解唔俾我打？

你未打ace 級

邊度打？？

click右上金色button

搵到了

完全唔夠抽

想問10-3打z 同另外個2隻，有冇話打邊隻先

有冇人打到140萬？

打唔撚到,最高個次100萬
但係有一次第一wave就打左20幾萬,如果打得晒9wave有機會140萬,可惜成班撚樣9沖咁打隻野2秒死左

早晨

想問下巴打你地用咩方法升機既lv? 就咁用晶片打爆佢，定係用爆d 2，3星再拎去食有效d ??

冇所謂啦

點知姐, 都無新機要升

小鋼你EW機有邊部?

生抽巴你直接食晶片食滿就得家喇

我就爆晶既 記得去交換所 將1 2 3 星轉四星

慳錢

Hi 推婆巴

好！thanks

同埋有巴打話打UC個故事有得拎隻新艦，係咪要打高階先有？

沙漠
重炮計唔計

唔係呀，司令任

大pool一部到而家都係未中過pick up，唔知幾時先會中第一隻

笨大果然有預謀，大pool突然間俾你中好嘢，等你用晒啲石
之後就出熱源再引你上當課金，但時我不會中伏的
不過可唔可以俾埋隻ew希羅我

花式到呢
講到大pool乜柒都唔中啲石會回扣咁

好

課左6800 coins

第3 steps 鐵面具入手

熱源際吸引的話

1次 石11連 1次 conis 11連

我仲未有1個 4星防隊長

防隊勉強可以見下人

點解 神高 杜門無我份！！！！

唔該2週年慶祝出返黎！！

咁我防隊都算見得人

完美高達 同 神高 抽緊都唔中

想問下咁多位大佬人棍渣係咪唔勁

請問下而家打分活動隻重炮改值得換嗎？要40萬點

換

所有既超boss 有4星 人同機都換！

爽皮！ 85SP 出1技

送既防機好好J

係有少少廢

高達我都唔記得升技，唯有再等

得番１日
要打就快手

又熱源機又齊隊長先算見得人

me係垃圾

我等細pool算

我反而賣走啲２３星拎pt

而家隔幾粒鐘單抽一次算，唔同佢玩身家

平時係到話人哂，自己隊野咪又係鬼咁靚

巴打們對呢隻點睇
Btw有冇巴打識點樣課金

就係得防隊見得人囉
我格隊最勁沙漠ew又同你講咩

你有３隻美少女 美女如雲

防機少
難得佢送就用啦

課金要日本acc
iso an都係
一係vpn 一係gift card

我隊防隊好滿意

敗家仔, 華沙哥, NT-1
唉 我做惡夢都似

而家得返2隻，有隻換左防沙漠

今朝我又中左部00射超兵，又重覆dklm，咁多部未中都係重覆

哈尼路也

無人夠我5個娜娜經典 娜娜咒

你果D算啦

我係00面具佬咒

咁多變革殺那 好想要

防隊有正常高C機已經算ok
唔計27C金便死花啦
可憐我抽pool中埋啲渣2改,NT-1,強人
想用盡啲cost都唔得

岩岩換左重炮改，想問下個隻4星帶帽阿叔有冇需要換？（新手）

換囉,新手都缺駕駛員
課金除外

如果你有多 EW Wing 機 阿叔做艦長好正 + hp

變革剎那好正

想中但一隻都冇

原本中左兩隻夠皮，但之後d pool想中好多人都唔中一路出剎那比我
好似今次熱源中到加奶油但出多三隻剎那傻仔牌比我
我等佢出要用同時代既4星人換4星人，最慘連同時代既4星人交換都仲未出

派多d石啦
最近都派咁少

唔夠石，想抽死神同惡魔
得番一日時間邊夠啊

抽鬼抽馬咩 心都淡

新手靠運 + 單抽大法抽到艾比安 地死 WING，淨返少少時間同 7 抽左右，繼續抽 EW 好 抽人好 定收皮等下部機好

咩事？？

gun

190石，今日係最後一博

新開ac係咪有特別設定易抽d

開左1個星期 就抽到 wing ew 希羅
五飛 地死 艾比安ew

主ac一隻都冇

我覺得係 我上一個月先開始玩 ew 死忠 留晒d石抽ew
直到今日只係差死神未抽到

根本就係

5抽 地死 收皮

留石等熱源

地死真係過超難關必備我覺得，有石or信用卡有budget真係值得追下

我新手刷左兩日得隻雙頭龍

乜撚野都抽晒，唔撚中呀

最後190石都唔撚中，追追追我追你老母笨大

巴打我以前高登成日mon post已經覺，你都真係算黑仔

我想問地死第二招技減99%傷 係咪要EX左先有？
（好奇問下，冇持有）

一切都是假象
開新acc以為呢個係歐洲acc，其實中左孔明的陷阱

5星左先有

巴哈有啲老玩家做左啲統計，主張單抽，唔好十抽，因為每一抽中四星機率都係 8 %，獨立計算，寧可分幾次投資。佢地覺得每次單抽 3 下左右都無四星就好停

同埋佢地認為啲熱門多人抽時段中伏率高，朝早同深夜凌晨呢啲時間好啲

仲有佢地相信每個時間段抽出黎嘅野係有分別，有啲時間你點抽都唔會中，如果抽唔到好野，佢地會隔半個鐘先再抽

單抽法係中既, 不過大POOL中豬頭骨咁解

要5星先會有2技

算喇長玩長有，係你嘅始終都會返黎你身邊，唔使急於一時

有無收個首抽ac 有天使死神希羅

邊有咁多石試，中4星都偷笑

試撚左好多啦屌

終於追到地死

每部機一個大POOL
你抽埋佢

隔一排咪又出部細pool俾你
唔駛急

竟然今日無活動
btw出左聽日出咩event未？

有更新

刷緊最強之矛

差1隻

更新左D乜？好似無公告

無啦啦賠左25石

屌中左兩隻五飛但我得死神

白色情人節活動

唔係想出四星哈姆下話

OO?

邊度睇到

巴哈有，我都唔知點解佢睇到

係
仲要係s1 uniform ver
不過wiki未有data 唔firm

game內公告

我想知點禁出黎，我禁主頁 information 果個掣淨係得舊料

予告 禁落去就見到

thx，我睇唔到果行字

Thanks all

btw 議長同沙慈吸引力

最重要有石打

石啊 我要石啊

想問呢隻game 有新活動/新扭蛋機出既話，會係係幾點出既？

仲有，我見有d機個技能右手邊有一個公仔，有d就兩個，有咩分別？

白色情人節,睇下有咩細pool先

701教我單抽

通常下午2點正，不過有試過夜晚唔記得10點定11點(好似試過一次定兩次姐)

技能旁邊D公仔係技能效果表示，有破防，回血，暈人等等，你自己留意下D圖示因為我都無乜理，多數睇漢字算

Many thanks

白色情人節...哈姆哪有女

見你新手
一個月中或月尾會有熱源祭抽人或機會有限定，係特別勁，所以通常會存定石等熱源祭
但如果出現D你自己好喜歡既人或機就抽啦
提提你留意中既機率，有分大pool，特選pool，嚴選pool(一中就一定四星)，熱源pool(一中就一定四星)
以上全部pool依家出現晒(除熱源pool外)
仲有post既第一頁有D攻略可以睇下，唔夠可以再去巴哈睇

單抽中左一次之後就係咁試單抽,我認我是智障

Thank you beckham

其實我仲想問，而家我得2x lv，打哂雙經既G高達故事

咁而家爆石打其他故事好唔好？

趕抽ew就爆石,唔趕就慢慢

唔趕，抽到都唔夠cost 入隊
Thanks

呢個感覺....果然係愛啊！！！！

新手任送嘅葛蘭雪62cost
要90lv先unlock到再高cost啲戰艦
你都仲有好長嘅路要行...

每關第一次clear滿足埋任務條件前後有4石 我地叫掘石
得閒有體就可以打其他故事掘下石

同埋星期一至五打下材料關儲下料嚟改造啲機

[url]
[/url]

抽多魯傑斯３
1000石換咗兩隻多魯傑斯１
我放棄啦

交換所隻沙漠高達大家點睇？貫能超特大，90sp，防type黎講係米都ok

用垃圾換左 升埋超發動

石已盡

Gundam 同傻仔那 有愛

我換左 好正

終於 Rank 200

有巴打Rank 280

升rank 都係為左cost😂

有巴打話要90lv先再有新艦，的而家先得30

記得 24~28/3 打 G 高達關升rnak 啊

新蛋機獨角獸 + AGE 白狼

34-28號又開過！？係就好了

垃圾新機想點

我好想知點解隻換番黎既沙漠傷好高, 成日爆擊
PS: 生性感安慰中, 升埋超發

果斷留石抽熱源

gun,得部turnA叫吸引啲,仲要係大pool真係咪撚搞我

好L 廢 大Pool

果斷留石

艦長加減用

咩技?

1隊+3cost

我睇漏左 利邦之 要抽 為左架reborn

11連 1獲

大pool我唯有祝你好運

個超boss 我無乜食到buff 既機。。。
唔撚再信佢官網d咩編成 落左都無buff,
唔好成日限機啦， 放隻角都有buff 呀至少

幫朋友問

我朋友用an機，咁佢都已經用日本acc開acc，但佢入點數卡課金都係話 內部帳戶有問題，請問有冇巴打有經驗分享到？

求救

隻game都要用個日本acc dl落黎

google play點數卡？係既話要入埋日本地址

強強下見到D角色強晶唔多夠
覺醒關無點打, 1星覺又用哂

我要巴辣雞

Thanks 小鋼，修屍

我見佢聽日會出Turn a月光碟，值得抽嗎？

吞A係唔錯，但就到熱源祭，留石好d

熱源際 性價比較高

大Pool 除非有愛 否則忍手

sosad

Ok

我過來人DX大爆死話你知
咪撚抽大pool呀屌你老母

松永真啲技好似好撚勁

我想問啲機師發動技能嘅時間點係幾時？

當年event pool中過一set射老虎改,攻GP02,hi-nu,格FANTD 人機
機中過射沙煞比,FA NT-1,密沙羅 人中過astray隆德
反而係熱源祭未中過限定
喺超熱源祭先中返一部完自

利申留石抽熱源

入敵人嗰下
例如今期司令刷嗰關
入金渣嗰陣 入金渣嗰陣 入銀渣嗰陣 入座天嗰陣

每次行地圖，入場打敵人時按百分比隨機開

0高達同turn A有能力睇未？

官方wiki 有呀
但我唔識睇勁唔勁

大pool我就唔撚抽啦

仲未有消對面buff機體呀

thx 巴打解答問題

有咩評價？天劍巴

兩部D技都好勁，但大pool中既機會微，要好好彩
其實可以先等熱源出左先之後再決定抽咩，因爲23-25到就出熱源，到時應該有好多pool你撰擇，所以應該留住石先

自己短評
吞a 有愛先抽啦
佢括住月光蝶mode 無返357年都唔洗max超發
o gun其實還可以有削buff
應該係防呔削buff第一機

最後，如果你有強迫證既就算數
一隻要羅蘭，另一隻要李波子先專到
追條西咩

不過你有愛就大於一切，無愛就蒜狗掃留石熱源仲好

利申 1set月光蝶吞a+羅蘭用家意見，平時組隊打難關會用吞a nu 紅迷，回血回得好爽，但如果有兩隻格nu既話正常就會棄吞a,因為nu有得升技

捉返自己錯字先

Turn A 長久戰一流 回血

0 Gundam 技能實用 唔怕NPC buff

不過都係果句 大Pool 原罪

好開心 大家一齊傾 希望可以多d人玩

Yes

幸運E緊
唔儲番一頭半個月都抽唔番

其實我搵左好耐高達game ，呢隻真係算幾好玩
但好似唔多人玩咁

我應該升邊隻防機好

落隻強人打77LV木馬都咁撚硬淨既屌

木馬雖然自降防(好似係)
但我60%減傷都係好X痛...痴線

打超boss有咩機先回滿sp？

屌係咁俾木馬秒 今次buff好似冇回sp?

Last 2 rounds 幾大力下
我用神高，百式同剎帝利

關鍵係無buff 起機體。 回sp 有柒用， 減傷都危到乜咁

香港唔多人玩，日本好多，仲好狂咁課金

連登課長召喚

有咩機回sp 我擺隻金閃閃落去都無反應

個個係建議, 只有同時代既機先會BUFF/回SP 好似係
我打GP03仲好, 又唔痛又拎到頭4名

抽到部0高達，而家係咪應該博命打超boss 換佢隻3星黎食？

3月個英雄試煉又打條撚咩

用d分換晒4星機同5，4星晶先！有多餘先換3星

用防隊長減傷
我艦長用埋0080細路加防
四星防隊唔回血都唔死

唔難， 我無話我死

真。本命機

艾比安

後面部三一

咁試過好多次都唔死就唔會覺得危啫...

新手表示超boss 打禮物box換分好似最易過直接打分

大Pool 既威力

聖誕節最強

想問下今次活動，如果儲到 400000 分，換議長定沙慈好

如果你seed d 機多 議長做艦長很不錯

月頭先開始玩 所以一部都無

我落uc防殺帝利會回到sp
但rare boss就唔知
打77lv用防蟹都唔回
明明同series

隊長技幾正

唯一可取既地方
除左呢點就就廢尻一條
無記錯防隊半減隊長好似得佢同斯洛哥
廢鬥廢

廢技 廢人 得隊長技有用

但原著係真漢子💪

仲有迷惘金天條友

條友咁柒,俾我要巴尼啦起碼係真漢子

如果夠威既咪超西做隊長 最威最真漢子就係佢

但三個入面最勁係隆德
我廢防隊都唔用嘅死得仲快

用金吉姆同坦克波入去有sp 回係咩玩法。 完全唔同
我應該old news 左

怨念啊 屌

打rare boss用佢回sp啦，岩屬性好打d

叫我？

好勁

如果熱源際唔吸引 我抽多次利邦芝！！！

會唔會係trans-am raiser呢

出個部飛機比你玩 配合埋今次既沙慈

沙慈能力升唔到

咩呀 PILOT係哈佬呀

沙慈只係吉祥物

Btw防隊長佢都唔錯，係專機垃圾少少，如果有得升超發動都可以當補給機用

都唔知佢有咩用
LOCKOFF都垃圾 再塞多兩粒哈佬
佢就可以番屋企食屎

起碼lock on都叫係人手狙擊
沙慈真係負責食花生
雖然傻那死佢都會死,都算搵命博既

好撚正

我寧願啲運用去中左大pook pick up

究竟絆point中4*有幾多%

P圖咋掛

請命中力係咪只係關打唔打中事,定係命中越高個爆擊率高D

應該係細啲機會miss 大啲機會critical

終於換到架MA 即刻俾大叔坐

弱弱既防隊

終於都到我啦屌你

可惜戰場入面個樣唔係長開月光碟

大pool係咁倒石落海
係咪中熱源先兆

熱源再中風後下個pool就返黎嫁啦

個超必都J死人啦

其實都係既
只係有d美中不足
初頭以為係一入戰場就已經開住

只係覺得手刀有少少19

專抽熱POOL算

冇活動好撚悶

正常應該有超難關，不過無出 無得打石
不過應該哩個星期有熱源祭同英雄之試練

唔計最近ew 大pool食哂屎，最近幾次熱源機同人都單發中，
感覺良好， 而且睇住出彩個下都幾爽

想問下咩關多一二星共通改造？

我都加入單抽教了

me由開驚已經係單抽
兩下中，只係想要死神

嚴選10抽全3星2星
屌你

好閒姐

我都試66抽0 4星

3隻都無開盾

2隻自由

我中左渣古

個新pool 一隻都唔想要

屌仲係無新活動打
D pool又on99 屌
我忍尻你笨大等多兩日

等熱源，又要睇下有無誠意

好似上個月部野就

邊部？

路人真部impluse

睇嚟真係路人到大家都唔記得

好似揸大劍脈沖

但係勁WO 除DEBUFF
我當佢係LUNA專用機
鬼叫我單抽妹中左

有專 ？

我手上無LUNA ...不過照計就無 純FF
3星脈衝一出就有技升 SS級無誤

等熱源等到好悶
又冇咩新活動
日日出埋d 3星機關
仲要係打晒嘅

Btw 石唔係多 出熱源都好難中到靚機架喇

我都想知，突然用晒D一星共通改

我估我地都係為左要ex d機黎升超發搞到用晒

應該係
我依家用打返來同賣野既分換
好浪費

唔期望有啲咩機 只係希望佢快啲出返啲活動嚟玩

屌佢之前D活動正常係不斷出，通常同時有一個活動加超難關或姐有兩個活動疊住短時間，但今次情人節兩次黑白既活動好撚悶
定係笨大想一次過出定hea左？

唔知今日講熱源未，好期待

我估星期五先講

單抽出NT-1條女 屌...

就摺埋

我3抽 全3星

上次情人節女pool出晒兩個0080主角

想問下熱源際個池，係咪一樣 8% 四星，不過機數得幾部集中啲抽咁解？

無2星

一係3星，一係4星，唔會on99中2星

新關咩料子

要分3次打， 一次一隊
打機type要用格穿盾

btw, 打爆隻漢寶包無特別

漢寶包好多血 2部女妖都射佢唔死 點搞

幾好玩 但好快爆撚左 之後又返到冇野好玩嘅狀態

用格穿盾team, 佢會轉MA型態

呢樣真
聽日再有big boss但係已經換晒嘢

想要蛋高達 特效有用..

catch me if you can咁既feel
鬥智關

仆街 單一發入魂

除左恭喜.JPG

諗住寶少有機會有專

2下單抽中攻魔霸同舊死神

咁呢部紫色量產機邊個專

打新 EX 關淨係有破盾機，無開盾機同回血機

我仲諗住呢部exact7ly係阿寶專

可以遲啲改返賠石呢

地死輕鬆磨重高

有地死，但玩左無耐，無虹鑽升五星

波台巴打？
有無4*紅力奇

都無

全部加隻回血輕鬆打

完自同紅歷奇係MVP

wiki好似炎上緊話z3點解唔係寶少專

抽左z3嗰啲fatfat

寶少唔專 邊個專 so on9

呢部z3勁唔勁？？

我都諗緊抽唔抽

屎忽痕單抽中

如果寶少用到就真係勁
依家係還可以
有回全體，又有貫通+單回

奶油有無專？

忍緊手等熱源

如無意外聽日公佈

冇

打主線掘下石先

我想問你地係點拎虹晶
會唔會係活動儲夠 1100000 分去換？

有老手巴打都建議我咁做

今次超boss無野想換

當然要
除非你係油王抽機拎去賣

係金石抽定銀石抽

1100000 分好遙遠

有更新了
等聽日

少年 你太年輕了

聽日既活動只係god series 1/2體

熱源算唔算活動

新關唔算太難
一陣就打完
08小隊個個集中打死中間部ez8先
跟任個2部就唔會再開盾

z3就最好帶有破防既機入去
無都唔緊要可以照打

幾時先可以好似你地咁有咁多機

慢慢玩，慢慢儲石抽
我由隻game岩岩出個陣已經玩

當中停過一排之後又玩番

我屌你老母呀笨大
有活動未呀

課金

有呀,俾個新關你打又有石又有4星水晶送

我屌...等左咁撚耐出巴巴托斯

又一個唔吸引既熱源

我部00R呢屌

紅眼巴巴

巴巴托斯
對我幾吸引
唔知咩技呢

隻game似就執咁款
呢排啲熱源獲獲都有一兩部係大pool抽番出黎

今次熱源際啲舊四星有無邊隻 j 得過？
敗家仔系列果部高達同 GP02 好似唔錯？

唔通又係格機?

好撚型 不行了

屌你老味 紅蟹都有份

我目標紅蟹同巴巴託斯

禮貌地1次11連 250石

抽抽抽

巴巴又唔係垃圾 又型又好抽
只要技岩我一定訓身

訓身訓身

禮貌地抽1千石

但新手唔好all in......d 機真係廢廢地

我無格專機俾馬沙先想要紅蟹。。。

我有2千石 都諗住11連 1次就算

我有千二石，立即打埋D故事應該當日有1500，我會訓身

屌on9左，40頁以為自己中左1001開左post

仆街 紅眼巴巴
佢把武係咪石動把劍？

利甲 想要京密煞 巴巴 master

冇人提最伏嘅京密煞
伏到仆街

佢本身既武器來

左右下角大伏

命中 回避

個個成日中野,然後個個千幾二千石

以下三部伏機我都中過
紅魔蟹4星max左間中俾馬沙或者賴巴坐
贊歷古觀賞用
京密煞即賣

盟主加風雲再起個部勁唔勁？
利申 狗高達fans

目標巴巴同企鵝

禮貌地1000石好了

有愛就ok

求ching睇下點先組到個勁隊打超難果d關

唔該各位

ez8 過唔到
防隊無勁機真慘

用之前送果部有暈既防機啦

屌 上次3部天使後
到依家都未中過4星

d債幾時先還完

有排慢慢還

SEED 反勢力最後一關係點打? 粒哈佬拎唔到

靠運睇下撞唔撞到基魔

留大天使
清到基魔出黎為止

Thanks 巴打
我依家先見到『其他高達系列』有buff